modelv3.ipynb - версия модели основанная на безлайне

pipeline.ipynb - альтернативная версия модели

Gradio.py - интерфейс модели на Gradio

Florence-2-large.ipynb - модель на Florence-2

DINOv2.ipynb - вариант на DINOv2 с обучением

mobNet_s_v4_1.ckpt - веса для mobNet модели

efficientnet_b0.pt -  веса для efficientnet модели

metricV2.ipynb - скрипт оценки метрики моделей. 

